未fact check 大量老解裝甲車深圳灣蠢蠢欲動

快啦屌

大量？

推行動post呀
推上熱門呀
- Drive Folder 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

出呀
我地be water 返屋企訓教呀

又p牌

快D啦

唔出正契弟

係就出啦 屌你老母 台灣等左20年
我地等5年 係出就快啦 你老母 又係得個講字
拿拿林出完 大家一齊返屋企瞓覺打機仲好啦

台灣等咗70年...

你地打啦.jpg

準備好再話我知

無大台 只有自己代表到自己
不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

善用不推文回覆、拒絕三毛廢post

都係果句
香港自己都有軍營 洗鬼係深圳落黎